[和理非入]每日7點鐘 全民撳lift大行動

逐層停 分分鐘要等成半個鐘lift
日日要等咁耐lift咁麻煩 唔返工喇

光復香港
時代革命

我撳我撳

7點又太早 等班手足出左毛。 8點打後啦

大西北要預早少少
最緊要係唔比中環嗰堆返工

推

我好鐘意返工 求下你地唔好阻住我返工啦

推推推

開始有人做緊

唔該晒